條女好撚正

喺Ig探索Explore度見到 扯左身材好撚正 大波大屎忽 仲要得1516歲
為左保護妹妹就遮住佢樣la

你要保護人但又放人上黎 姐係想點？

i g呢

我都有個13歲妹妹仔，為咗保護佢，幫佢遮咗，拎去丁啦

保護佢就唔會放上嚟啦

想負皮！？

咁你POST上黎把撚呀 , 屌你老母

樓主老母來緊會好忙

伯母都好撚正 考唔考慮下保護下佢?

伯母需要幫手？

backup哂再講

樓主我屌你老母
樓主我屌你老母
樓主我屌你老母

竟然無人搵到?

推

雞

CP

有ig名未？

好快手

巴打一生平安